點解人要咁犯賤

明知人哋個心唔係我到
明知人哋已經有仔
明明應承自己要放低
明明講過唔再理佢
但每次佢搵我，都係忍唔住覆佢
每次有機會，都係想去見佢
見到佢同條仔有幾開心幾親密
然後自己又匿埋一邊喊
點解人要咁犯賤

係你賤 唔好拉埋我落水

Same here
加油
我總會把你戒掉

樓主果個係碼會搵你
我果個已經唔會搵我
我搵佢就鍾意先覆下我

利申：已經四個月冇搵佢
放低on track中

因為friendzone而搵我，值得開心咩

睇你點睇
仲要樽盬既話就唔好再理佢
放底樽鹽既話其實佢搵你你開心咪得lor

我就黎離開香港想走前見多佢幾面都冇辦法tim

縱沒有可圈可點的證物上呈
縱沒有可歌可泣都有著過程
我自問觀音兵 排期輪候得到愛情
榮獲了舊友密友大名 自問已優勝

我放低哂自尊搵佢
換來既只係佢對我既冷淡

完全明白
我都係咁
心淡哂

係因為你仲將注意力放起佢度
識過第二個，或者擴闊自己圈子，見多啲人，你好快會忘記佢

人就係咁犯賤
明知呢個係陷阱
都會願意踩落去

我ex都好似有仔了 唔知點面對.....

好辛苦，而家好似對所有女人冇晒興趣咁，更加莫講要主動識其他人。。

係呀冇用架唔好做

same....

on9